其實手提電話已經係流動炸彈嚟，只不過係無手槍咁方便

只要想辦法整穿粒鋰電池就會爆炸，香港獨立真係要靠手提電話同尿袋

嗯，你今日同聽日都放假嘛

咁星期一記得準時返工喎